想同移民撚講 可唔可以唔好再放負

走就出少句聲好唔好 冇人想聽你分析局勢既偉論
古時打仗擾亂軍心又想走佬既話 下場會點 唔洗講
好煩

建議樓主攞個keyboard打㞗依啲人

依家走難移民post一概block/ 唔睇
特別cctai堆撚樣廢閪